喂喂喂喂喂喂喂喂嚟緊好好嘅機會connect英國人

小弟從英國自民黨收到sent嚟到嘅email, 佢哋搵緊人打電話俾啲響英國因為肺炎而要成日留係屋企而情緒有問題嘅人. 有冇巴打英文好可以參加下, 呢個係一個非常好嘅機會connect英國人! email詳情如下

across the country we are seeing the effects of COVID-19. The situation is taking its toll on people’s mental health: from those who are working on the frontline, to those who are self-isolating alone at home. Our worlds have become very small, very quickly - but it’s up to all of us to help save lives and stop the virus from spreading further.

Next week is Mental Health Awareness Week. we must make it a priority to contact those we know who could be suffering, those who may just need a chat, and those who are lonely or vulnerable. I am sure many of you are already regularly contacting family, friends and neighbours to see if they are OK, or if they need anything during this difficult time.

But there’s, even more, we can do - more people we can reach.

There are so many people who fall into the vulnerable category; those who are over 70, those who live with disabilities, and those who live alone. It’s up to us as community champions to check if they’re OK and to signpost them to community groups and their local councils’ helplines.

We’re running a nationwide Community COVID-19 Phoning Drive, where members like you are phoning those people who need to be contacted the most. We’ve spoken to 30,000 people so far, but there are many more who we’ve identified as potentially vulnerable and who need our support.

Will you join me and make a few phone calls to those who need it most?

Munira Wilson

PS: If you would like to hear more about how our phone banks work join us at our Virtual Campaign Surgery this Friday at 11am. Details can be found here:

登記網址:

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

唔明咩黎

係英國 五月18-24號, 會有一個 Mental Health Awareness Week

呼籲多啲人關注精神健康呢個issue. 佢哋呼籲人捐錢,喺Facebook fund raising event或者可以捐錢比佢哋.

有錢出錢冇錢出力, 或者可以做咗啲幫到其他人精神健康嘅嘢, 例如響quarantine呢段時間同朋友,長者老人家, 或者有需要嘅人做一次online meeting, 然後喺Facebook或者Twitter出post share 返你做過啲乜嘢. 加埋
#KindnessMatters (佢哋今屆嘅主題)

而小弟加入左嘅自民黨, 佢哋搵緊人打電話俾啲係英國有需要ge人, 問吓好, 同佢地溝通下. 如果你英文OK嘅話你可以join佢哋.

好有心 幫你推下

可以照做

retweet
聯署

TUITUITUITUITUITUITUITUI